有冇人覺得入唔到U ，慘過中肺炎？

如果我考果年遇到今日嘅情況，我會咁諗

唔係個個都想入U, 例如自認唔係讀書材料既人

中肺炎又駛死咩
浪費一年青春就真係慘啦